想問九展地下層d零手車點解可以賣平咁多

有無伏？
同原廠出貨有咩唔同？

0首定未出牌

我自膠
未出牌行貨，究竟咩呢？

如果真係行貨
可能係代理入錯貨 冇人要嘅錯option現貨車

似係日本2手進口車, 香港未有人接過手咪零手囉

未登記咪零手
零手同新車係兩回事喎